做audit既你 仲洗唔洗番大陸

做得呢行頭半年peakseason番大陸在所難免
眼見唔少人係湖北武漢番黎
而家新聞都煲到咁大
暫時都無通知話後年唔洗再上去 有啲機票都買埋
真係搵命搏

聽講人照去

所以真係搵命搏 好似話知你死咁

啲老細梗係話知你死啦
年中死左人都wfc la

Audit邊有得唔番，人工包埋

時間長包埋好正常 要送死真係無諗過

公司有醫療保險 有派口罩俾你
仲想點

皇恩浩蕩

死多啲人唔該

你做得都預左啦 奶共有後果

又唔可以咁講既 audit 邊間公司自己無得揀
上得市既大部分既廠都係大陸
其實都唔算奶共 咩公司咩地方都要去

唔好咁奴隸心態啦 搵命搏 唔番又點 佢炒你咩 peakseason唔夠人添啦

有無你試過講到明唔番

本來預新年後返...

而家呢?
我有朋友飛上海機票都買埋

聽講依歪剩係唔使去武漢

辭職啦好心

我唔係去上海果邊 話遲啲嚴重啲就唔洗去

羅邊閒都唔洗

封左城無得去咋

做audit 既咁多位注意安全 身體健康

仲做audit

你個名

2月就要飛去上海，機票酒店已經book 曬上面話book 曬野要照去

上海廸士尼都封埋
應該好大獲wor

有冇人真係因為單野諗住辭職 話曬真係玩命咁喎

改都名左

我都想知 其實好似唔多人反映自己唔想去

做audit本身唔夠瞓免疫力差
真係唔駛返支那都要多加小心

你講得好岩

做audit都搵命搏，你叫班醫護情何以堪

三個字
及早離開

做得audit狗預咗係咁命賤啦

唉

狗都有生命

做tax嗰啲就比較擔心啲支那同事去完返office多啲囉

ex做audit成日番大陸
但佢深紫（藍+紅）
撐警撐政府奶共愛黨
應唔應該關心下佢好

返唔返大陸你地有得簡咖

而家去d三四線城市分分鐘仲安全過北京上海

我地成班batchmate全部都要返！

Sure左過完年都要？飛邊

無得揀

呢個真

Yes我仲提早出發
上海
其實team咩地方都有
（當然無武漢）

下封城番唔到黎點算

都要照去啦
無得驚

無收過任何通知話可以唔使返

我早上去仲要stay long

樓主
咁你又使唔使返？

要啦都係上海

rip

其實係咪冇得避？
老闆們: WFC?

及早轉行啦

如果最後都要去 番黎之後一定唔帶罩

我年廿九先返香港
返到香港都盡戴
唔想傳染俾朋友同屋企人

咁多人去上海我都好多同事過完年要去上海

D老細係咪on9
d細ge中左又番到黎你估第一個地方去邊

其實有 係啲人賤過狗er都唔敢er

不過我聽聞有條team話過完年唔使去支那
飛機酒店都取消哂
都係聽啲fd講 未證實

死左咪再請過

明明冇人想番，但冇個會出聲
明明冇人想ot，但又係冇個會出聲

奴隸公司，奴隸文化，留得越耐只會更加似奴隸

其實公司都好危險
公司今年請左咁多大陸人同大陸intern
佢地新年個個番晒大陸鄉下
加上豬肉枱不嬲坐得迫 client一定比間最細房做audit room 到時交叉感染 仲危險
不如考慮home office 算啦

去武漢出得番黎?

想問下 有無機去外國發展

不嬲唔洗

支那狗照去，驚閪咩

已經同個客講可唔可以送落黎/scan
要我返去就辭職
揾命駁不了

其實有講 但好似唔係好理我地

岩啊大把mid join

你指exchange program 定係咩

理得佢死

份糧包埋

你唔返去搵錢邊個出糧比高層呀?
冇錢大老細點買私人飛機呀?

最新個案做會計

人壽保險有無

有無link

做收銀嫁 唔係會計

漏左講，係報稱！

屌那星cctvb話佢響濕街市做會計wo
聽到我一舊雲

上面突然傾掂數真係講到唔洗返估唔到公司當返我地一次係人 好彩同時都感到可悲

仲番？！
咪咁奴性重

嘈公司啦仲去？
佢係要逼你去嘅返嚟剷上Partner房同佢拜年

公司總有啲白痴以為自己年輕身健力壯唔會中招
係大陸返嚟都唔自我隔離
好易一鋪清袋

其實要你OT
六日又chur你
公司都係慢性謀殺緊你啦CLS

其實嘈左啦反映哂 未知過埋年點講

會計條命賤收銀

豬肉枱同field work真係最on9既野

估唔到依家做audit狗仲危險過去阿拉斯加捉帝王蟹

成個post咁多去上海
利伸:去左上海翻黎未夠14日
2月可能仲要翻去

好驚遲下要上支那

勇紀武

晨早抗命辭職唔返上去

而家中資準備緊ipo個堆一定好撚急，成班股東要趕住exit，接到ipo job既auditor實上硬去都似

德勤：此外，公司暂停安排人员出差到湖北省所有地区，恢复时间待另行通知。

最慘上左去返落黎係公司互相傳染

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

求下你 返左去唔該自我隔離14日先好返香港
替香港人多謝你

老闆點會俾你唔番工 係屋企吞pot

Open office 真係好撚on9

我都差唔多，個客話未搞掂，話想遲d，
暫時話3月先去做，
但係而家爆發到周圍都係，3月都未必去得成

命得一條呀
唔值呀

唔比料就對住個客咳
睇佢仲敢唔敢唔比野

上海呢屌

我地條team暫停所有去大陸，去大陸過年返嚟要home office一星期先
算係幾好，好有人性

d job係哂大陸
唔番公司可以炒人

中左返黎成間audit firm 連老細一齊入隔離營
今年audit report 唔使出

邊間

請正視會計界

上海北京廣州都爆到痴撚線

講得好岩

原來走得最前既係audit

罷工啦

水記早排有個intern 去大陸出完job 同個客食完野味之後番香港咳到仆街
有冇人知佢咩情況？

前線啦要去埋疫區 戰地記者咁

講真
Tg有日條友講得岩
你scan撚晒落黎做
都得啦
洗撚次次都要落field
依家講緊死人呀
屌你班老闆要我上就即刻resign

其實番office都好危險
今年好多內地黎既新人 春運實番上去
番到去都好危險

返你個死賤閪

武漢肺炎對會計界職業安全影響之問卷調查
武漢肺炎在中國內地的疫情日益嚴重，受感染的人數和受影響的城市數目均急速增加。不少香港的會計界同業經常需要前往中國內地公幹，peak season期間更是避無可避。因此香港會計手足工會(「本會」)籌委希望收集會計界同業的意見，以決定相應行動。

如果您居住香港並為從事會計行業的僱員，請花約三分鐘完成以下問卷。

是次問卷為不記名，收集到的資料亦只作統計及策劃武漢肺炎相關活動的用途。
----------------------------------------------------
大家可透過本會不同平台獲得問卷調查結果、聯絡我們或查詢詳情。

Facebook：

Telegram：

狗屋

3月一次過你咪又係瀨屎 只不過濃縮到1,2星期瘋狂瀨屎咁解
hkex 都唔會推遲架啦 咪又係要3月31前上

大陸狗唔會咁得閒同你一張張scan

做audit本身已經唔夠休息抵抗力差

你總有方法既
俾唔到大把招數屌鳩個客

home office有冇話最長可以幾耐
咁多大陸人真係唔掂

聽同學講話都係要照去

公司出左email話佢冇事喎

個日lunch之後個個即刻帶番口罩 連partner,sm, m都帶番晒 一封email就可以平息？ 自己諗下啦

新年後先係重災區 不如擔心下坐你隔離個位大陸同事有冇番過大陸仲好

Big 4 做 advisory 全department唔比返大陸同逼一嗰月內返過大陸嘅home office 2 weeks

難講，啲武漢人同農民工出逃去唔到北京上海一定係去三四線

batchmates啲心態雖然話唔想去，但係最後都係焗住去
佢地黎緊29號飛了，可能一去無回頭
我就唔搵命搏，如果叫我返大陸出job，我一定resign

做豬肉枱真係做到懷疑人生

10日前重慶audit完番黎

應該冇事呱......

17號先係廣州返黎

返公司隔離囉

manager grade都算
但係入識唔夠一年個d
萬5蚊人工 仲要同你搵命博

好唔想翻去 但上頭完全冇意欲叫停

留得耐變奴隸長
人工高仲可以奴役細粒既奴隸

audit根本係華人社會既縮影

真係唔想上 除左resign可以點

做得都係serve大陸客多啦

你班a1 or a2
搵得嗰2xk都無
搵條命博
你當你真係做醫生咩
罷工resign啦

屌水記老母
見過個intern 目測完就話冇事
partner姐? 當自己醫生?
就算真係醫生都要request觀察14日啦屌
見到個email真係心9諗
btw水記朋友

好似話比人屈

同team兩個都返左mainland過年
都唔知點算好

人地都俾左我睇email
心諗咁肯定講冇事
你係老闆定醫生?

收銀
日本講法咪叫 「會計」囉

四個woh ching

睇黎我要睇下醫生

未炒

Eg ? 點撚解要返

唔係出job
D teammates係大陸人 返去探親

我嗰team都有幾個
公司可唔可以叫哂佢地home office 救命

我地team禁止所有大陸出job 盡量推遲香港落field
同所有人home office 兩星期
原來已經好人道

邊間咁好

真心好好

抵死啦做audit，呵呵

Second tier

好彩今年派隻job唔使返大陸今年真係行大運

老老實實 個office裝修到靚一靚但又唔夠位坐有撚用咩屌
又唔係唔知audit 訓得少 鬼得閒同你神咁早返去霸位

最近都有新聞話open office 係counter productive 對員工效率係有害
做audit, 任何data processing 以及類似工作根本就唔應該比部垃圾Notebook 你要你鳩坐 真係做到人都癲

冇晒間隔比人望撚住真係好反智 日撚日話要Build up as family , work as friend
同你有親咩 返工賺錢炸

馬照跑 舞照跳 人照死
每日都有死人
不過每日多千零個姐
我寫緊遺書啦
希望係落到去都搵到工

我都快死架啦
唔夠口罩仲要就黎出job

其實我都幾大獲下

全家都無防疫意識（包括自己在內）

最近有屋企人病但從唔戴口罩

屋企口罩貨只夠幾日（家有4人）

我仲要上星期響大陸出job返黎

完全無戴口罩

過幾日又要出job

大陸都延長春節假期啦
咁q早上去做咩？
係咪可以遲d先上架

P記出咗email 放埋呢個禮拜

K出左email home office

Second tier無人權

其實都預左 細firm呢方面可能好少少

返你老母大陸
係去支那

EY可唔可以跟貼啲